求 under $130 5g plan

如題，求 under $130 5g plan，睇到下YouTube中低畫質就得。

如果大學生有冇優惠？

限速無限4G plan都勉強睇到360p
用緊強國移動 4年前用到依家仲係收緊我68蚊

周街都有108+18 5gb plan